有咩職業嘅人鍾意返工???

有冇乜職業嘅人係鐘意自己返緊份工??
運動員(籃波/足球?

特首

黎生

未必係好鐘意返工
為錢多

皇馬

我

你返咩工

工程

場場贏

有個好上司就會好鍾意返工
利申 試過

IT狗

狗

鍾意錢既人 搵到份搵到錢既工#

兒子？

推

黎生番緊個份